<resources>
    <string name="app_name">Калькулятор стоимости декора и трафаретов</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="empty_list">Нет данных</string>
    <string name="materials">Материалы</string>
    <string name="about">О программе</string>
    <string name="profil">Профиль</string>

    <string-array name="descr_text_1">
        <item>
            Трафареты из алюминия намного легче трафаретов из оцинковки или нержавейки, а ресурс таких трафаретов составляет не менее 2000 использований,
            что делает себистоимость нанесения изображения формата А3 равной всего 2-3 рублям. А использовать такой трафарет выгодно и целесообразно потому,
            что он еще и легкий, а значит удобный!
        </item>
        <item>
            В основном трафареты из алюминия применяют для маркировки изделий на заводах и в цехах, но также применяются они и в рекламе,
            например для создания изобрадений на больщом количестве табличек или граффити-изображений в подъездах,домах,на траттуарах.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_text_2">
        <item>
            В отличии от обычных алюминиевых трафаретов - трафареты из магнитоалюминия имеют отличительное преимущество, которое заключается в том,
            что они могут примагничиваться к любым металлическим поверхностям, что исключает подтеки краски под трафарет и делает изображение максимально четким.
        </item>
        <item>
            Такие магнитоаллюминевые трафреты подойдут для создания большой партии рекламных табличек или граффити рекламы на металлических поверхностях,
            например: дверях в подъездах, электрощитках, автомобилях, и т.д. 1000 нанесений формата А4 - по себестоимости лишь пара рублей!
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_text_3">
        <item>
            Магнитопластиковые трафареты самые популярные трафареты среди компаний занимающихся промышленным нанесением изображений на металличскую поверхность.
            Чаще всего такие трафареты используют для маркировки оборудования.
        </item>
        <item>
            В некоторых случаях такие трафареты используют для рекоамы. А также их используют для маркировки железных ящиков.
            Кроме того такие трафареты используют и для нанесения номеров и изображений на спецтехнику.
        </item>
    </string-array>
</resources>
